[當家精選比卡超]四月二十三日沙田日馬十場討論區 2

頂住先啦 呢到傾

利追 馬會cashed

下場 我拉去馬未

唉屌可攻可守無p

條Q比人殺左 個心好痛

玩咁多花款最後咪係開7

決意同小妹分手

Cashed 馬會

屌毒男咁都頂唔住條q

7 12

唔識買今日

HKG1馬

第5選win

落雨咁喺買阿滇
滇奏安

比你早左開

我條Q啊

柯屎都係無用
btw阿妹又食左屎

不賭便是贏

今日欣賞馬算

請自足 比多廿米p都無埋

榮冠大道 掃

我正接屌左Q

第3場d飛痴撚線的

第4場落飛馬一冷一熱
2號連利進寶 9號富冇心得

今日好難估

黃皓楠好博命喎

不嬲騎徐d馬特別落力

咪又係頂唔到條q

我田又帶我贏錢

幾時開無影響, 最緊要係POST 尾 POST LINK,

跟住d人就會去嗰度.

死毒撚頭先野孩子又唔見你咁跑

田神騎王

繼續潛水

見你未開 我咪開返

係咪真係超好玩?

牙妹

G持我田 2 3 qpq 最後廿皮

打字搵圖需時

情形等同跑第2場你講第5場無人理一樣

岩岩起身 今日利唔利放頭

不

歐洲巨星有冇得諗？

迷田會招募會員

最後一鋪 英才
如果P都無 以後不了

我都鐘意飲酒

鄭俊偉呢隻應該唔係主力

嚇死我
電話投注妹妹差啲幫我買錯
買100蚊張飛買錯100一注
成張飛4400
好彩叫佢對

如果中就fatfat

戶口有4400先有得驚

好唔好

智有心得啡格開跑

鄭狗出3隻🤔

榮冠大道 WP

想跟鬥

而加33倍
開跑1x倍

呢場d馬好垃圾
拉馬師會點跑

你知唔知點解tvb要宜家先播廣告?

跟

又嚟
上次都好似落飛

我田再贏得唔得

??

R4
8>2-4-6-12

潘狗去唔去馬

隻9做乜鳩

英才

不了啦屌

子賤要乜

跳黎跳去

榮冠大道可能黎料...

其實威震天點都好過榮冠啦

求子健水

又啡燈引伏

11真係落重飛都唔信

1w3p 40蚊

w 飛都幾重 冇人賭p

潘明輝咁冷真係好抵

潘明輝又有冷p

哈片冷P

潘頓條撚樣去死啦

大步走

有無人同我一齊鬥氣

好似中埋條Q

我屌 今場放頭......

現今兩大高手

莫雷拉, 潘明輝(-10)

跑乜？

李寶又比雷神劏

cls輝哥

英才 goal

呢場又變無得追

4 6 7 11

4-6-7

屌你大暴走冇place就咪走光la

呢場又利放
點玩

真係唔掂 自己又衰多手買咗拉馬師

好彩我我拉

得返20蚊買銳闖wp 又有得玩

好彩比返條Q同個P我

唔係真係Jump

求派

屌 比英才頂爆左條q

場地問題，隻榮冠可以再追

我都係

潘明輝

條q 竟然有22倍

潘頓又輸大落飛大熱門馬

賭人成功 拉西火車

好彩SKIP左

潲冐輝勁喎
冷熱都嘩勁
十磅威力

唔洗JUMP

4-6-7-11

我當隻馬無算 屌黎都曬氣

潘狗走個啲位真係笑死人

中馬 要中冷馬

各位手足數好買紅格潘頓，愈落愈輸架

d字變晒
輝哥好快增磅

佢走翻入欄真係笑咗

英才
我買時 10W 2.7P
一開閘綠格 6.4W 2.3P

幕後又羊

今場啊妹攞位都好過佢

李寶利都勁

豬左百幾啦

反潘反一世

呢樣真係搏曬老命 打到飛起

買咗5-6位置Q，屌下場大暴走一定好熱la
頭先聖驛善又喺咁，咪減分俾佢姐

潘9真係廢到.旅遊大使不嬲出面追先好.係都要走入去

議長可唔可以贏

橙

買左4-7q 頂唔住

下次換杜利萊有5倍度可all in

呢場賓洲議長助p望win
Pq拖返兩隻冷門8 9

想買少少WP算
西車同赤兔有力嬴

西車

仁愛之星果條路

旅旅去馬邊有可能輸比雷神個隻

泥地走入去一定塞啦

ok，議長>f

希望今日成績唔錯 有加大M記食

根本就騎師問題

買拉馬師d馬係咁
唔知佢幾時嚟料

係

咁激動

BMW有無機P?

我田騎王重有冇機

最緊要 忍

加州議馬，勝得威，今季嘅情感馬

繼續追火車潘

九成雷拉喇
一出力又贏

還看潘明輝

議長一陣又有重飛
開跑應該冇5倍

加陣我無場場賭 之後改到可能玩7-8場
加陣真係睇中先玩2-5場

加州議長 我都有感情

我係諗佢來回18磅可唔可以反先姐

有d難

計死數今場西車讓多左磅係有得跑下，上場都係輸個幾馬場

234鐵三角

呢隻都好 今季好銳
但好似成日見佢咁
可以一拖

可以，西車攰了

落飛馬5議長
8米周
9彩福

希望跑返草地d落飛馬會準d啦

車都有漏油既一日

車都有炒嘅一日

車毀人亡

議長大屌place

我拉冇w去報警

加州今日行圈做咩事
係咁整來整去

其實我覺我彩福行圈唔錯

希望紹菜唔好令大家失望

一陣當家無win 我報icac

應該呢隻先係魔頭主力

咁你報硬都得

大摩一對都要拖

摩同佢無咩交收

諗落今場好伏 一陣爆勢必跑 彩福 比返隻西方快車P你

呢場係鬼一班馬
全班二班馬嚟
支持雷拉火車輝

都係買少少睇馬算

女朋友巴禁無信心

議長唔會冇P架

諗起煲仔定威巴之前用呢句燈

好似講左咁耐都冇人提過赤兔喎

細聲的 回緊啦

4 5幾抵買

不嬲唔鍾意牙拉
仲要讓咁多磅 當然唔係話唔嬴得
但我會搏下面啲馬

加密

威巴

加洲係怕告仔冇姐

議長d飛落到

69已all煙

希望唔好討論完一輪之後又比拉屌打

Q都係得40蚊咁上下

應該4.x左右開跑

5>f

拉休息啦

三重點買好

訓啦柒拉

落雨喎 唔係諗住我拉會去呀

西車打落去無架

勁準

加J

小米周又呃錢

唉也 一出閘墮馬呀

我f左

擇腳會要2 4

無刨好耐，下星期整返隻先

爆!!!!

屌咩

火車潘又有 PLACE

Cashed
後尾跟左

哈片騎永旺唔差!!!

議長win

我好似話彩福行圈靚

今場d落飛馬準返哂

屌你咩彩福我買個時38w架！

迷潘

輝哥好勁

Thanks Bro

火車潘真係勁 唔係淨係放頭 打撚到隻馬飛起

跑咩

人民武士睇個勢以為過哂點知打多兩野冇

我宣佈，今日c+3大利前置馬

要左 中q 落重飛

六環彩第一關就斷左

快車p都冇

睇番原來比人打左刧

依家放工

手足有咩心水提供

好彩忍手只買六環

真係靚我先講

潘明輝馬有馬跑 人有人騎

人民武士切到盡都冇P

最後一分鐘四個時仲見彩福28倍，跑完得番10倍

ALL
嘉琦BB

反雷贏
留名睇當鳩精選都收皮

原本拖彩福轉左拖勢必跑 得返個位置q

臨尾打上去
又要吹奏輝哥
比十磅琦妹勁好多
開始迷輝喇

報警

哈片 ?

火車好勁 同加洲包q會更好

我條2，5q呀屌

莫雷拉 落地獄啦

屌你呀柏寶

其實告真係慘今季比菜同吳兩個柒頭輸左幾多場頭馬

哇屌，呀輝
睇住永旺年年墮後冇力，俾佢打到返上黎第3，好撚癲

話一要報警

西拉表現咩叫唔去馬出閘尾2.再大外疊沖

外閃左一下見無力，修正番起城落鞭咬住彩福上
痴撚線

證明我睇馬身又進步左
近期多左睇行圈 真係好專心睇

揀定比卡超了 反拉

加洲仔 告仔落飛馬真係信心保證，係輸出閘慢左少少

中撚哂 腳 永旺 彩福 屌佢潘雷落地獄啦

想知

以家人民武士殺上黎 點知打番上黎火車潘有d料

暫時

火車潘>小妹>7東>毒男

雷閪打假鞭

勤有功

蔡頭唔夠硬淨 下次換人補中啦

唔理小米周 拍住彩福可能好D

我點計都計唔到佢

見qp好似無乜水位，剩係買左2，5q

經驗之談 有時你真係會知馬靚唔靚

加洲>f cashed

落飛黨唔迷拉可恥

係 睇得多就好似知多少少
經驗來的

今場拉冇分我田騎王重有得叫下

阿妹玩完架啦...鬥搶頭邊夠火車潘黎...

加州place 禁少比人打劫

隻馬1200馬，莫雅都騎唔到，火車潘一黎就幫佢係1400入3甲

潘神騎師王叫糊打氣區

火車潘變-7,-5就差唔多啦

垃圾潘呢場會唔會又黎料架

跟左

條q比人打得仲甘

雷閪唔去講聲呀嘛仆街

好開心幫到巴打

真係 隻西車回到呢

第6場飛數混亂
估計落飛馬兄弟熊&金地飛客
一本萬地都算較硬淨

收到風潘頓今場去馬

下場三T尾關都係不了

潘頓大熱唔買

莫雷拉超熱唔買都係岩

認真 唔做膽都要拖返

無西方快車 赤兔寶駒 條Q得20倍
邊位兄弟重注左

單T 8,9,10

有冇人今場支持我潘

講緊火車潘

喜得龍閘前應該會回到唔係大熱
不過頭先綽綽有餘都係回飛贏

潘明輝臨尾壓線學埋杜利萊d野

12檔贏到我報警

我覺我唔得

估計雷神今日淨係蠃番隻當家比啲廢老搭坐走

鳩柏高擺明唔想要牌

達少換食屎豐

同意

毒男唔使睇啦，我當條友係騎馬人

西方都贏唔到真係想針
重注左3拖2,4,5,10 4連環屌佢真係閪拉

飛左佢先

今場好混亂
我排位日好似出一本萬利
加陣亂到咁加埋3T尾關 大家小心呀

屌你老味1 2個兩隻

想問下點睇行圈

爆啊

唔識馬9UP
火車打係打得好勁
但岩岩隻左手完全跟唔到馬頸跑既節奏咁

永旺年年內閃, 單手控制唔係好好, 潘明輝未發揮得盡,

應該雙手推騎重好.

我覺得一本萬利好似之前既乘勢好運

感覺上佢而家淨係識用單手重鞭，推騎重可以進步啲，不過教以經好勁

3T 爆走隻大熱

睇多啲 睇埋早著先機
睇返兩三年就知道 真係好難好仔細教 我呢方面的確係新手
賭左幾年馬咋
最好行圈時
唔好郁身郁勢 抬起個頭 唔好有肚腩 行時最好有肌肉線條
毛色如果非剃左毛 深好過淺

算係咁

八心之友 兄弟熊

呢場唔好話估邊隻贏
估邊隻係最終既大熱門都難

2 5 8 9 10都有機
點揀好

佢識得立即修正隻馬

乘勢好運剛剛嬴了

7

所以我會拎黎做膽

雖然講閘前飛數佢應該唔及5 9 12

人民武士係咪早左發力
第二場正副Q 串佢win P

4-9有無同路

10號靚仔 神氣

比莫雷拉搞到一場輸八舊水

算騎得好好架喇

再睇返銳闖同岩岩既永旺年年
雙手推騎同單手差好遠
騎銳闖右手推左手鞭轉換雙手推 幾好
騎永旺年年左手推右手鞭麻麻

一陣當家幫你攞反搭車錢啦

AGGER 季內用左咁多場
比你都攰啦

大車左西方快車

係驚個組合古古怪怪
馬其實唔錯

雙潘 ok?

8

ok

隻馬狀態好勇
可惜草地評分好盡
跑泥地應該贏一條街

西車相關彩池

泥地怪物
一講又諗返那一次了

呢個組合4倍以上就唔怕既

最主要隻馬內閃, 佢未平衡得好, 所以發揮唔得好盡,

如果隻馬貼住欄 佢單手打單手推就無問題.

同意 反拉 屌佢老尾
（通常反佢就w）

8啦 同組時間差 又冇飛

攞咩做得膽好

如果想用潘頓既話 建議鐵角會比較好

信埋廢潘呢次啦

潘明輝 騎師王，有同路嗎？

又垃圾潘 上次已經信咗好多次 結果...

有

如果尋晚有睇過我個拉超熱理論
就知當家應該好穩

r6
8-9-10-12

咁撚多x.x 既馬

雄爺今日斷我米路

gel

一陣仲多隻金地飛客

潘狗要中place 了

6倍入左

唔係潘狗愛駒最好飛左佢
仲有，大熱唔買，超熱唔買

減10q

想要埋金地

4 5 9 10

8心之友ok?

跑前6倍入左

要隻1算

有綠格

今次可能阿東發力

放到

4-5

想串9,10,11,12

5 9 10 12！

騎緊就唔好上嚟啦

一本萬利

買唔切，屌

11-12 QPQ

金地飛客又大外一氣

得潘雷熱門可以飛哂

金地飛客巴基式後上

大外一氣

屌你老母下次再買潘頓斬手指

收錢

泥口泥面, 慘

金地飛客又咁樣掃曬

潘狗鞭都唔鞭下

金地成隻巴基咁

以為金地輸硬
隻馬真係超勁

唔係跑11,12咩

好彩3T尾關十蚊注
佢有位出 之後了兩鞭就算

依啲馬真係不得了

好似有兩鞭

報驚

御風雲

跑咩？

入直路前係拉到甩左兩三個馬位

唉柒東

12-11-5-9

隻馬跑泥地真係好勁

咁可能中5+12 pq呢

我條9 10 尾200以為有

柏寶好波

相信蘇狄雄就是智慧的開端

斷六環 molamola

全對

屌 終於收錢贏番場 重注左12 wp

XX拉：贏我？我一出聲你就無得騎

一買潘頓就豬屌你

雄爺真心醒竟然搵到隻咁好既野

$74.5
$25.5

攞入面就一定無

2 4 冇 配腳 11 12入曬黎 好彩互串

潘頓比狗屌

雄爺棄騎御風雲

食屎豐
垃圾到唔識形容

Icac幾時做野拉尻佢

以後見checklist先買潘狗

一個大熱都無win

而家咁落雨，一 千買邊隻好

第7場落飛馬預告

最重飛係忠心義氣同埋運來寶寶
運來寶寶應該會成大熱開跑
冷門永勝神駒同埋火麒麟有少少

美麗皇牌同今場喜得龍一樣飛數軟弱

運來寶寶

快寶駒

出左排位，睇下馬又係時候分析我狄坐騎

我狄上賽日走位比較柒，如果唔係會多一個p ，文藝學家直路喪衝，嚇到祈普郭無反應，收油第四，我狄騎功不容置疑

今次有8隻坐騎，又係開餐時候

頭場已經係機會，李易達為求報答蘇狄雄，P.s琴晚盛勢東方個q有d慘，好蝕，豪左1win 俾強中堅，飛壹般年輕，有體力，低過20分鬥志一定好，配合我狄，隨時變身

十分醒目轉倉出，未轉倉都係呀狄撚開，半個仔黎

榮冠大道終於跑泥1650，葉楚航冠軍係你，今次係榮冠大道爆呀

恒駿寶駒呀狄話琴晚喜得福對唔住光頭蘇，話要補鍋咁[/quote]

迷狄派

金地飛客 我狄人馬勁合拍，方蛇理論，締速佳，顯示四班追勁，寶尾都要追

田神呀爆呀衝呀

潘容兩條仆街趁地淋死撚左佢啦

迷狄派

金地飛客 我狄人馬勁合拍，方蛇理論，締速佳，顯示四班追勁，寶尾都要追

[/quote]

上次講左，迷狄又贏一場

絕不走數
西車無w 以後退出馬post
各位手足 祝贏多d

計馬真係運來寶寶

輸比未彎既百勝龍同駿皇綵

男朋友
馬post批准你暫時退出 結婚後再回歸啦

開第2個ac上黎又係另一條好漢

潘狗騎王有18倍幾抵玩，可以買小小搏下

隨時守唔住3倍
不過就算贏梗都唔買

潘狗正仆街

6 7 8 9控制大局

係時候入手拉騎豬王

買幾十囉當睇下佢拉馬笑下，好過買雷神啲2倍win

7 8 有13倍派錢

美麗皇牌好想拖都唔拖
但又好似唔得

快寶駒有11倍

個個以為等落班

次次有拖佢 今次佢想點呀

我等緊佢反彈

飛數極度軟弱
加上上場全面優勢都贏唔到
今次仲要加磅

睇馬不賭馬

今場好客本色唔錯 話哂同翩翩同積極皇 同父

睇來幹什麼

呢場反彈啦掛

呢組馬咁屎

一陣應該得8倍
兩隻都有重飛

你係先好講

有好多隻擺明試閘

金地飛客last 22.5

咪咁重手啦手足

all in雙潘Q

幾時先捱到第十場大賽呀

邊幾隻 真係唔知

今日唔識買

潘田q

1,4,7

10 11

諗唔通 買唔切

1,4,7,12

潘頓你食屎啦

屌， 翡翠劇院

翡翠劇院我屌你老母
唔追你又入p

唔買先嚟跑出

真係7

自己心水出完運來寶寶
諗唔通其他野買唔切

希望我啲心水幫到其他巴打

潘明輝甩𩣑

輕鬆

9p cashed

潘頓仆街啦你 屌你 買你就輸 唔買你就w

快寶駒咁快收工

同你一樣無買

唔買又跑潘頓

我排位日講左一次 琴日再講 行圈又講

之後諗唔通其他馬 連WP都無買

我潘又第4

呢句真

潘田

可以放心買雲泥拿了

屌 隊爆我條789

唔買你又落足力鞭，正仆街潘狗

翡翠第二就好拉

下場買又拉

SAME

Same

潘明輝兩場都第四，我個騎師王呀

輸光了

第8場開心旅程飛數最勁
其次仁愛之星真好漢

排位日出左幾句心水
比三隻都係容天鵬 比完我都驚

英才Q
一本萬利
運來寶寶 W

算係同各位巴打有交代了

報驚啦屌

花月流星飛數唔太似樣

今場又要買西琦

李寶利 22
潘明輝 20

有得屌你屌嗎

呢隻我有啲感情飛呀

莫雷拉羊啊,

Ching識貨

屌佢老母

Sor

明輝 第4多場 可以嗎

Why not both

最後10蚊allin p

我正氣既

田泰安 18
潘頓 16

P

西琦人氣下滑

分分鐘就係靠呢2場第4

睇埋行圈先

呢樣都有啲硬野
開心旅程 仁愛之星

中左

李寶利第8同9場都唔錯 賭d騎師王同p過關先

老母人氣急升

屌李寶利得4.75倍

8場有咩鐵膽

再潘田q

鐵男個口咬下咬下咁

好定唔好呀 但又好似有實力咁

今季仲有係手

我拉有2.5
上樓先

可能綁脷綁得佢唔舒服

鐵男好吸引人

入左拉騎豬王係咪可以去定ifc 先

我覺得佢行圈淨係專注左係個口到
但唔敢話佢唔嬴

5-10有無同路

鐵男行圈好壯 唔敢飛

唯一擔心馬房連p都冇

5,7,9

俊哥兒玩泥沙is good

老友記 鐵男 好益善

落飛 跟
上呀！

歡樂一生p

開心旅程8倍開跑

潘狗呢場再正氣ok?

屌曬落拉到

輸就jump

屌 落飛落到

隻9

泥地落飛真係好誇張

好益善真定假
咁樣落法

後悔買左

大戶

落到咁應該無

仁愛

報定icac

真飛要出左閘先見到

太亂唔買

仁愛 真好 老友

潘明輝真係好勁呀

哈片贏

證明左上次係柏寶唔識騎

騎師王

中得條Q 同個P

1同4諗左好耐 最後要左4WP

留住留住, 睇住睇住

In 火車潘we trust

屌你老母 鐵男又走入邊 點追

今銷有冇巴絲大注雪糕

鞭極都仲有

雷拉人呢

莫雷拉騎王輸了

又跑咩

我仁愛之星WP 抵輸比佢啦

潘狗幾時同潘神學騎馬？
阿蔡全日唔去？

真係花月流星

1wp 4p 14正副q

蔣又m到,,,點解仲信佢

用左鐵男拖歡樂一生 仁愛之星 ...

潘明輝起步嗰段班見習生真係要學下，睇住你出面嗰2隻黎食，你一比我先比，唔洗同你急

賽前行圈有講鐵男個口搞掂未呀
上次威巴都有講過

嗱, 貼欄單手騎打咪幾好, 無咗內閃既煩擾

今日真係收皮

見到火車潘，阿妹個d真係未夠班

泥王杜狗

莫雷拉今日搞咩春

M左成個月

睇住睇住 有d似蔡明紹

買潘明輝就第4
唔買佢就殺左我

1 4 8 11

花月流星，輸都服

買左4

1-4-8-11

買左火車潘加杜狗

我可以幫佢唔黎M

條q差唔多回到有100蚊

花月流星搭左仁愛之星q

俾毒男湯左條3重彩

Thx

屌你老母 閪拉
鐵男去左邊啊

明輝ho ball

三寶差一關炸

你話我馬後炮都好,上次莫雷拉跑首映贏唔到我已經唔想買佢c+3賽道既馬,
今日仲要泥地同c+3

頭3名都騎得好架喇

多謝好益善

下場小注算 覺得潘輝唔會拎到騎王咁 造出黎

比個-10潘明輝根本係bug

MAY I?

個口都未搞得好
我就無買了

係
一開始-5就差唔多

SAME
冇進步

我都中Q 同4 位置
輸小小4W

原來仲有＄60 allin咗落雲呢拿 感情飛

不賭便是羊

根本火車潘先正識見習生應有騎術,,蔣m到呢種只有放頭有就有冇就冇

行圈時已經咬下咬下 個專注係曬個口
我行圈時已經講過 唔係膽材 最多限拖

你地估下一陣潘明輝隻旅遊首席幾多倍開跑
而加21

我估7-8倍

不了

欣賞便是羊

我會買

之後幾場都搭左火車潘

呢場好似全日最亂

我估都係13-15倍

欣賞佢地個屎忽 好撚正

潘明輝遲吓再練好d末段再進步就更進一籌,

佢d留放好出色.

買左

視姦佢地

宜家攪到當家都好驚

一定會啡格

神州啦

夠膽輸鳩埋佢

印度佬q

莫雷拉被撚狗日

潘明輝 32
李寶利 22
田泰安 18

有咩好驚

有啲野係輔助
馬係靚同勁既 禁住都自動上

雲呢拿贏3寶希望有300

我覺得到-7 /-5就開始古惑

中仁愛之星p+正q 今日汁少少收工算

終於有人治雷閪

花月賺曬個形勢 只係貼欄慢慢放 火車係勁既

潘狗實玩野

減埋10磅 真係輕

跪求牙拉輸埋呢場

依家當然係賺咗個10磅啦, 平磅輸咗啦呢場

勁精神留意左好耐

買潘P好似穩陣

不了 要加州好過

唔玩野其實高過其他少少，腳就超亂

今場我想要加州呀
不過好亂 再睇睇先

拉求其呢場贏埋佢尾場收工啦

李寶利咪撚玩野 比華人拎番日騎師王啦

反對

閪拉應該上力了

今場鐵角少注

加洲
勁精神
紅運 希望莫雷生性連屌兩場 反勝騎王

心水就方嘉柏兩隻加加州

雷閪今次會出

溫馨小提示
勁精神係第一志願加上未交代
加州系隻隻交代哂

神j玩埋1800

我勁精神次次有份
我諗緊感情飛定點

我覺得1800唔得

潘狗拉馬邊個都唔俾面

神j小子究竟做錯左啲咩

又儲一個新路程

亂鳩咁報都入p 吹佢唔脹

我係驚個檔位

佢玩唔起

13檔 真係好難搞

唔搵廢柴騎跑多一班啦

莫雷拉會戰勝歸來 突然紅運上身

紅運串比卡超

放得出先算 13檔

唔算多馬放，換人要埋啦

成就達成

到底蓮花會唔會改跑法放頭呢

好

旅遊首席有無機P

下次跑埋2000 2200

紅運冇w就輸騎師王

大家一定要支持西拉連輸2次1.5以下嘅騎王

當家12分

Gun

綠色勁狗

宜家係ifc 門口了

In 潘 we trust

見雷拉咁慘 比個第2佢啦

輸啦
反雷大勝日

上咗去等大家

第3啦咁

信命運唔比新仔咁快拎騎王

仇雷黨召喚

第一

第尾

好耐無召喚
近期太攰

有無傾心星手足

明輝請你一定要上名

你買左

博 12 蓮花巨星

唔好比佢第一就得

2-3-6位置Q 搏搏佢

雲呢拿唔再落飛就有機了

屌 買左牙拉W 禁左先知

呢到

回緊

飛唔飛潘狗好

旅遊d飛仲未到

尾兩場，小弟會博盡

賭大細

2 6 7

正

屌成班想冷w追數

Vanilla

勁精神 傾心星 線色勁駒

求你比力

禾要了

無人信我

位置過關2*3

包裝敖翔

勁精神 加州再豫 雲呢拿 神舟小子

4-6

串牙東

繼續回

旅遊來了 贏硬！

好多格

冇要到

啡格開跑

2 3 4

打劫

我4一定

潘dog屠盡落飛黨

3隻啡格

如果$34幾抵買

7-13-6-12

買親潘明輝就冇影

雲尼拿1w8p cashed
3.4倍 1.8倍 多謝

蓮花巨星

翻身了

最後入淨一隻忍唔撚到手 買左雲呢拿WP

1040 23-04-2017
17:16 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 6 勁精神 拖 1 連利之星 +
2 旅遊首席 + 3 神舟小子 +
5 加州再豫 + 10 包裝天才 $10

$100.00

咁都可以冇

終於中番條q 多謝雲呢拿揹潘頓番黎

一回飛就win

星期日 沙田日賽 皇者對決 由蔡約翰訓練既三歲新星當家精選 出道以黎三戰三勝 三次出賽都輕鬆彈甩對手 今次初上二班兼負132重磅 唔知可唔可以保持不敗呢？ 另一方面 同樣係尾場上陣既比卡超 上場係三班谷草1650同樣輕勝對手 取得兩年幾黎久違既頭馬 貴為前季既港澳盃亞軍 今次重上二班跑首本路程一千四百米 唔知比卡超可唔可以再創高峰 獲得競賽生涯上既第二春呢 密切留意 星期日 沙田日賽！

輕鬆到

勁好分

買左6號拖唔撚到

Yes 回到有飛無理由唔要

那 潘依場騎得幾好 唔好講到咁 肯追前已經唔同曬

重頭戲黎啦!!

岩岩跑緊都聽到有阿叔call馬 下場9號 下場9號咁叫

屌 本身唔諗住買
但見係咁回 忍唔到

騎豬王已WIN?

潘狗中段就搶位
條仆街成日玩野

希望今晚贏波收伏馬場失地

7拖13 6

P都好好分

將B 一齊中

me都中丫 女朋友

如果開埋勁精神Q比我就好

1w8p

李寶利win唔到掛

Sana 一齊中

啱啱又冇人集氣

我1W4P咋

8P咁狼死

3.7倍

7 13 6 12

原來係你

回到咁好難忍手

12 13p中得一隻

騎師王 李寶利 鬥 潘明輝

4.5倍好分

今日好易挽

R10 3-4-8 互串pq 大家點睇

的確係

雲呢拿濕慢場破紀錄

閪拉

易得濟月，自己都唔信，
走甩左千幾蚊

皇天擊殺終於做返件好事 事勝意 事勝意勁精神pq

屌我都無諗過今日咁易玩

馬場入面着藍衫個d女女係馬會既人 ？

要all in 我拉了

Checklist又多一隻可以揀

下次拎返

馬真係好先夠膽買WP

見到屎卓豐縮左手

明輝騎王同當家3寶叫糊

下次又冇咁易

總之最緊要追我潘，潘明輝

勁精神同事勝意換位就好了

事勝意睇左課泥閘我唔敢買

我都想

勁精神130以上唔買了

2串1 頭關20倍等緊r10 pq 3-4-8 點補

上翻200了 巧hi蕊 下一場典買巧

一鋪番曬黎 7拖13 6 執幾k

勁精神雲呢拿Q 24倍

當家精選 10蚊place

睇完勁精神，吳長進真係好垃圾

唔使補 中硬

事實證明潘dog大熱落飛避，回飛可食

今日我收工啦 唔通真係當家精選收息咩

上一次好唔利放 算啦

Fatfat啦

雲呢拿泥地可以有幾勁

好老實講
拉蔡無，當家一定要allin
要儲氣
如果無p，報icac啦
真係鋪好晒路
不管你信不信，反正我信了

下次賽日

李寶利 22 歌神
潘明輝 32 包裝鬥士

輸100收工了 輸小當贏

真係唔信事勝意依個分就無 30幾倍個陣買

輸左咁多比頓真係要學到野，唔係白輸

勁精神又快步速績
下場又呃人

allin左

搭曬棚 就係為左鋪呢場路

威巴理論又中

今晚可以加大M記

唔中聽日a1見

me2

贏家 今晚cow女啦

當家精選又黎派錢

發覺呢排潘頓生性幫我贏唔少錢

羊錢要識收手
真係唔好收息

雖然反拉但今呢場好難說服自己當家蠃唔到 ，不過都要講句係隻馬勁喳食屎啦拉西

去gay bar

洗唔洗開埋po3

中啦 準備加12分

中華寶貝巴打 好耐無見你

六環叫糊，唔洗諗係個隻，跑唔出我都唔知講咩好

JOHN

係
唔講咁多 我頓好波

屌，上唔到樓要落地獄

我騎都嬴啦

一齊ai 見

應該唔洗 我回少兩句就得

當家直接拉頭馬啦

下個賽日

一陣好似西方快車咁輸撚左

隻馬超到離曬地

尾場博邊隻冷門p好

[當家精選比卡超]四月二十三日沙田日馬十場討論區3

如果呢個po都爆用住呢個先

西車
要儲氣

咁你睇中邊隻快買

皇者對決

西方快車對啲馬惡好多
呢組啲馬偽二班馬

有無得回下飛呀當家

正皮左

14p有無同路

]皇者對決：

比卡超

對

當家精選

四月二十三日 一觸即發

Credit:威巴

1.3 即刻回0.1

未調整

又要睇神仙比女馬主女女女

得閒入去BOOKMARK定下次賽日

買少少愛駒再開心披屎先

包裝鬥士

當家w 1.3 p1.5

再開心
好似無進步咁

P當W賭

係輸唔該比張學友贏，補飛孖寶中應該多過條三寶

Allin 當家p

痴撚線 神威敖翔快到

除左當家之外 最驚都係大閪寶

二班

都唔係既
你睇佢而加成日玩留後都近
我就覺得佢肯跟返前會啱佢多d

女朋友今日有無同路中

1-2-7-14 有無同路

收工落投注站就見到有人指住職員話打撚柒佢

我超鬥心勝當家
細路贏到笑哈哈

輸到short 左 定買錯飛

歌神贏到真係報icac 屌你老虎

唔係霍利時咩

仁愛之星 花月流星 同路中
其他我自己再中

話個職員呃佢錢

趺左三十磅都嬴

我一定報ICAC

佢如果又留後不如直接同個仔著草返南非啦

想買pika 同8

而加先見到歌神完來已經轉左馬房

好似FAT FAT WO 今日

咁惡

比卡超 田泰安騎落去 已經拋離三個馬位呀

以上係霍利時話嫁

唔好走數

屌佢個女

明天跳樓
永別

今日唔差啦 有得食下M記加大

博 3 比卡超

冇哂啲bye bye肉，fit哂

挽留

梁國雄巴打 好耐無見
一入來就咁講 挽留

尾場來料8号博命
我買wP同單Q
另外2,8,11 角

大西寶p有2.4 真唔真

玩留

蔡約翰全日唔去
如果呢隻都唔去會點

跳樓

2>10,12,14

殘體

2拖 3，5，11

拉住都贏

大告全年唔去都是咁

我超

級數差太遠

買1,2
由頭支持到你尾，潘神

佢單頭買幾十萬又話比大家知
收返幾皮野

李寶利做到騎豬王派100

Lm

me

田泰安記住跟前呀

lm

跟進

lm等派me

語重心長講多次
手影係輔助 唔反對有用 但唔係主要
你都唔會見啲馬會節目第一樣就同大家分享手影 先再睇馬匹狀態啦

LM

當家落夠未

一定係1.2 1.0架啦

火車潘

又留後

比卡超 又比人殺Q

2 4 3 14

超仔
好叻仔架啦你

再開心愛駒

馬膽王終於有分

潘明輝 騎師王

唔使jump 了

搞掂3-4-8 位置q

我條q啊屌

又輸鳩哂，屌你老母

當家贏反

係 一世馬最好成績呢場 可以退役啦

Pika

好波

轟左五皮落2號仔WThanks

條三重調撚轉左啊屌你老母！！！

好感動 比卡超

潘仔控制唔到隻包裝騎士

真係勁 快步速到咁

理論成功

威巴理論 CASHED

牛精叻仔唔頂埋

完場等睇真手足

咁都唔買複式

三寶，潘神騎王 cashed

訓陣教先上去
真係頂唔順

1049 23-04-2017
17:50 沙田
星期日 位置Ｑ 10 場 14 綠勇士 拖 4 再開心 +
6 健康歡笑 $10

$20.00

輸到無錢買啦 $10單式想鬥氣咋

巴打 最後無鬥氣買英才咩

個場有 之後輸撚返

綠勇士第四

差少少 好可惜

垃圾雷狗

當家

咪係
靠隻超級馬

大家覺得神威敖翔呢個步速落返二班是咪一戰即勝

好彩條234 Q執返餐飯

好似好威咁冇呀蔡照住番巴西啦

死番落去就好了

隻馬揹西拉返黎

打咗400 萬落去

比卡超真係跑得好

都好

以為有q

最後一推

再推

有 $40 PLACE

當家 WIN $13.5